今年四歲真人相大公開！！！！！

做咩放我張相上黎

樓豬臭g

爆夠味

4b

唔好幫襯為霞尚滿天

幫襯肥絲大隻

5爆了
揸手和巧
以後5再追擊大+